夜期最高23999，係咪做市做到咁撚過份阿

痴線

係

跟本目標係25000堆熊，淨係睇個市仲以為百業興旺

歐美訂單湧泉而出
中國全面復工

香港從沒停工 爆升合理

Ok直上三幻五

咩做市呀
升又話做市大戶拉高散貨
跌又話做市大戶壓價吸貨

真係講撚曬
見底唔得？

你而家先知全世界d大户專針兒登仔黎殺？

美國大戶應該都用google翻譯睇緊連登

The night period is up to 23,999, the system makes the market do a good job

以上資訊由google translate提供

有心搵連登做燈直接請翻譯啦
再搵ai machine learning
靠留言判斷連登仔睇淡定睇好

股市已對肺炎免疫 憧憬經濟衰退後開始復甦 (唔知幾時先復到)

股市不嬲都係buy the rumor
Sell the fact

依家炒緊疫情受控後既香港

今日千升好唔好